英國皇家海軍教大家乜嘢係「be water」

好多人覺得 "be water" = 轉身逃跑

"be water"喺講緊 Target A有重防, 就轉去無防既Target B, 如此類推...
成千個 potential targets防都防唔到呀！

班友見到 Target A有重防, 就轉身逃跑, 大叫 "be water"
嘩屌！乜撚嘢呀家吓？

睇下乜嘢叫軍事戰術：

「1840年6月，懿律率領英國軍艦16艘、武裝輪船4艘、運輸艦28艦、陸軍4,000人，抵達廣州海面，第一次鴉片戰爭正式開始。英軍主力抵達廣東後，見廣州一帶布防嚴密，認為在當地採取軍事行動的效果不大，在距離京師較近的地方進行一次有效的打擊，能更有效的逼迫清廷屈服。鑑於此，英方除留四艘軍艦和一艘武裝輪船繼續封鎖珠江口外。主力艦隊則按照英方既定的對華作戰部署，從廣東啟程北上進攻浙江舟山列島。」

就係因為英國皇家海軍be water咁打, 香港先至會被永久割讓 + 開埠！

屌！1840年既英軍都醒過大多數人！

你班友細個有無讀書架？

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

前線手足十分英勇, 令人敬佩

但每次不斷與水炮車 / 重甲防暴 / 畜龍 長時間對待 -> 後退 -> 逃跑 -> 大量被捕
(被捕後有被姦殺可能)

真係令人心如刀割

P牌推唔郁
詳情可以參考蒙面法嗰日嘅將軍澳手足 教材式示範

要無指揮下有咁嘅機動性 就算手足真係AI 要進化到呢個地步真係幾難

推

邊有得比較 英軍有統一指揮

tui tui tui

其實上次慶佢老母
已經唔可以大型遊行
開始越多和理非
前線手足只會越多人被捕
唔關企疏啲嘅問題
又或者唔夠和理非

依家班狗用直昇機觀察
然後重點佈防
前後包抄
然後射大量tg
佢地依家理L得你係咪人多

講到尾太多人已經行唔通
遍地開花先有得玩
但同時亦要留心
商場 / 屋苑等私人地方
已經唔安全
班狗依家照衝入去
時刻保持警覺